CU PGDE ICT 面試

有冇巴打知道中大 pgde 會問啲咩
明天Interview

想入行定想教多科？

想入行 第時做老師

諗個stem活動黎聽下

gg, 零準備

重有冇其他題目可以參考
Thanks

你連基本野都up唔出

係到講答案 怕比人攞料

睇得自己咁高